Windows 10 登入，「開始」功能問題

近日公司準備分批升級電腦上Windows 10，要準備Mandatory Profile。跟網上教學，試過用新機複製Default Profile上DC，然後其他User Set Profile Path。

暫時情況係，Mandatory Profile可以發揮作用，將用戶登出前所做嘅更動（改桌面背景、改程式
嘅排列等等），下次再登入就會還原為預先設計好嘅Setting。

但有個好大嘅問題係，所有用戶登入後，左下角嘅「開始」功能表唔能夠正常打開。情形係左鍵「開始」後，鼠標起度轉，但唔會打開「開始」功能表。

請教各位大神賜教解決方法！

Domain Server : Windows Server 2019

試下disable cortana

Client 機係用專業版，上網Check過 Cortana功能係預設關閉

裝classicshell

可以講詳細啲嗎？謝謝🙏🏻

我公司都用緊

但現在係「開始」功能表開唔到出嚟，我唔要求外觀或者功能。謝謝

windows 有問題，點解唔搵 microsoft support ?